聖母瑪利亞生耶穌個陣

耶穌出世個陣咪成個頭都係處女膜
最年輕破處既人

落地獄啦你

明明聖母是我破